全面狙擊白頭佬

屌你老母你條死廢老你選既話我一定日日夜夜玩白頭佬Go，去你街站狙擊你，等選民知道你係一個幾撚冇承擔冇膽又冇政治智慧既一個人

老人政治係時候要結束喇屌你老母

到底大家撐唔撐港台

我支持立會照選，功能組別照打，乜都得，除左白頭佬參選
屌你老味 戰犯黎㗎 佢切腹都唔撚掂啦仲選
泛民係要屌

如果佢4月前未宣佈退選日日去佢辦事處度屌

仲想參選死廢佬白頭佬

我記得個時好多人話區選OK但立會就行埋一邊,而家我想睇下仲有幾多人係咁諗

5毛po , 拉
有時間留番黎屌民建聯工聯會

佢出嚟選直頭要獅鳥
始作俑者

拉

黃碧雲同白頭佬都要躝

仲有黃碧雲都要

屌佢老母
佢唔係冇力做主席既咩
選咩撚野on9仔

係時候整文宣屌柒佢

中過伏投佢

泛民想要議席就推第個出黎啦 呢個太仆街
有主席都唔做

收皮啦樓上乜柒都拉

白頭佬呢啲垃圾，我真係寧願做白票撚都唔益佢

老人政治唔係問題，弊在香港個個老人政治個個老人都係廢柴

你話區選係指標，你要我區選含，ok我含
你要光復立會要我投功能組別，ok我投
但係依條甲級戰犯終極廢老仲有參選意願我忍唔撚到，
雖然4年前選主席就算你渣旗泛民都未必有得做主席，
但係依個係一個政治承擔既問題，
你連承擔責任既勇氣都冇，就要退落嚟做番自己擅長既地區工作，屌你老母

拉你老母咩，未撚記得黃碧雲同白頭佬做啲咩

佢兩個連做泛民都冇資格

屈完毛個問題就唔存在架啦？屌你老母
我唔撚識用紅字變大？

等睇打手入黎回應

呢個我同意
冇人會同你含呢條白頭廢佬

push
立法會咁多張名單
屌柒一兩個冚家剷都 5 毛

請巴打今次務必盡公民責任
用選票 監督 / 懲罰 代議士

呢張圖望幾多次都覺得治癒

拉，
拉走白頭佬thx

屌你老母

行撚開啦死老鬼

5 你老毛咩 白頭佬無承擔 俾主席你坐都走佬 躝啦

就算參選應該都無人投俾佢

泛民圍內初選都未選已經叫人唔好搞分化

big雲
dead body
白頭佬
支持支那移民嘅張超雄
呢啲真係叫佢地唔好出嚟選

講得啱
佢唔出嚟大家就唔洗含
唔該唔好再強姦選民

岩

同意

Agger

Over my dead body 都仲可以畀多次機會，白頭佬真係不了

其實佢都坐咗好多屆
學張超雄咁走得好好睇睇咪算
依家仲話返新界西

白頭佬 黃碧雲 退休啦 唔好變基哥、黃誠智之流

狙擊佢係責任 唔使專利㗎

白頭佬死開

唔係起左佢底佢就係五毛喎

jm9

仲有黃碧雲 張超雄

依加如果要打議會戰線
入得去嘅一定要個個都"好打得"
嘴炮可以up上youtube做文宣
後生嘅可以搞事逼佢流會令個議會名存實亡
學埋外國做實事更好

但白頭佬冇樣得

咁撚樣都叫五毛？你大陸落嚟架？
兩條連泛民都冇資格做嘅契弟有咩唔屌得 ，
係咪大家唔洗初選直接個個扔名單出去選？

你弱智就唔好洗板啦

First choice:本土
Second choice：泛民
咁都有得嘈,有得分化
係咪on9

有狗唔去追擊
走嚟追擊自己友

佢參選係為左保住街工
不過依D上世紀八十年代的產物 應該快D執左佢

66 歲廢老
要你嗰陣又臨陣退縮
躝啦屌你老母

我只係要建制輸

白頭佬係廢

多謝白頭佬釀成今次嘅政治困局

有咩問題

我射比陳玉娥都唔會比梁耀忠
佢唔係同路人，係害死咁多烈士嘅共犯之一

冇咩問題喎?最有問題係你喎泛膠

垃圾

白頭佬戰犯

試下講 全面狙擊民建聯 你地選既話我一定日日夜夜玩民建聯，去你街站狙擊你，等選民知道民建聯係一個幾撚冇承擔冇膽又冇政治智慧既組織

up

黃碧雲同白頭佬參選直接拆佢檔

佢真係想成為第一個被狙擊嘅泛民議員

但係其實唔投泛民投本土好易比人DQ 大局為重啊 都係投白頭佬啦！含多最後一次啦

去死啦屌你老母，要呢條垃圾唔選都五毛咁我一定做五毛

白頭佬輸=建制贏？
立會邊係區選咁二分法架
比例代表制架

我都成日比人話係泛民打手 起一起我底就知
但係唔好意思
白頭佬我真係含唔落

而家就喺要佢立法會行埋一邊，咪再出嚟選

推

個d 駛撚屌咩，直接無視la

你要建制輸你可以投本土/年輕泛民
立法會唔撚係白頭佬輸就係建制贏架

我識同樓主，佢真係時候要退

好似話想返新西選

黃碧雲 同白頭佬從來未係過同路人
冇腦冇眼光冇政治負擔廢撚過屎都夠膽出嚟選？

得，佢夠膽出嚟就有人肯再一次Just do it

on9, 係都狙擊另一件白頭佬鳩溶先啦

你拉咗啦咩謝推喎

佢仲會選？

黃碧雲同梁耀忠
兩個是但一個參選
我都會白票攬炒你泛民

黃碧雲都唔該死開啲

on9 乜撚功能組別照打 打條撚

佢兩個好想再出嚟選呀

今屆長毛有無得選？

好心依D思想過時既廢老就死埋一二邊咪阻住D後生仔上位啦

你話你思想跟得到個時代就唔同姐

真係唔好做到咁柒要人屌你啦 自己知自己事啦

冇錯 為大局着想

白頭佬不了

會唔會開白頭佬狙擊區?

想開ay dead body 狙擊區

5毛

屌佢老母

一天一個

明天 哪一位？

共識黎無理由成日要選民含撚
打倒白頭佬支持本土素人出選，白頭佬你係為香港就幫本土素人助選（出名單排第二去選）

真

要換第二個

係街站狙擊佢咪就係你班連登仔成日講既走出同溫層囉，
根撚本一大堆泛黃選民唔知道選主席單野有幾大問題，
唔當班中年銀髮選民面屌柒件廢老禍害仲撚大

AY係政治明星，有利用價值（律師/唔差嘅外表可以吸引港豬）暫且唔清算佢住先

白頭佬呢D一定要，先不論讓主席位俾人，老成咁都仲要做落去

一係你打爆票站，一係你打爆建制，你唔選，功能組別都係會產生，請問你除左無參加呢個戰線仲可以做咩？

走啦死廢老

時代革命？如果連張班思想過時既廢老都拉唔到落嚟
仲革乜撚嘢命

呢個已經唔係豬隊友，係戰犯

投本土咪得 同會郁貼地個班

白頭佬個堆垃圾真唔該咪再獻世
唔撚係分化 而係佢地無能 不應再有機會進入議會

事實證明，勇武先有改變，全民勇武

新時代唔需要思想過時既老泛民

ban係人係講證據
一早講左選功能組別係為左夠數一條例都過唔唔到
你ban得人爭功能組別，一係你準備起義革命，一係你係美國政府，準備制裁
如果你乜建議都冇但又屌人呢樣唔得果樣唔得，同阻人爬山有乜分別

另一個講緊邊個

但呢啲出賣手足 被時代淘汰嘅人都要走

每過一兩日就搵個人出黎批鬥

c了佢

有呢兩舊呃食政棍係到界萬零票
邊個本土可以贏到
咪玩

agger

邊撚個選都得，就係白頭佬唔得，屌你老母根本係甲級戰犯黎，一早應該要問吊

起咗底就叫係呀, 咪玩啦

呢個post應該冇人屌分化喇掛

必須推

agger
白頭佬 黃碧雲 直頭可以槍斃

拉你老母咩！如果樓主係五毛咁你係白頭佬打手呀？

返去幫白頭佬含撚啦屌你老母

梁耀忠贏 香港人繼續柒

梁耀忠想香港好 應該用自己僅有資源幫新浪潮

舊果派已經唔岩今日香港用

想問佢哋個辦公室係邊，要去投訴一下先得

魯迅教識我哋咩呀

如果梁耀忠 黃碧雲仍然參選
我會不分區咁投白票

白頭佬同黃bitch
你地自己大局為重 自己收皮喇

但係依個係一個政治承擔既問題，你連承擔責任既勇氣都冇，就要退落嚟做番自己擅長既地區工作，屌你老母

樓主呢個講得好
而家大家要既係一個有能力有承擔既人入去議會
而唔係餵到埋口邊都吐出黎既垃圾

你老母就五毛，唔係話冇承擔做唔到主席咩，咁就縮返入自己個老母個臭閪到咪撚出黎選啦

白頭佬又左膠又不思進取，真係要淘汰喇

白頭佬當年一個龜縮既決定搞到今時今日幾多手足既性命犧牲左？

如果屌極都仲係派佢哋幾個戰犯去選就唔好怪人射落海喇
反正選左都唔會真正代表到大家意見

推！
黃碧雲必須退選！

白頭佬仲好意思出黎選？

可唔可以搞返個狙擊白頭佬大遊行？佢要為今時今日咁既局面負責

p

白頭佬專門開個集中post 日批夜鬥都完全唔撚過分

但之前連登先話條友區議會ok

不過我覺得冇咁多個頭就咪戴咁大頂帽
佢區議會料就咪繼續想立法會

狙擊白頭佬呢件事搭個台出黎批鬥都冇問題

呢條撚屌絕對要屌
一定要民主派勸退佢
千古罪人
明明當年未DQ仲夠票比佢做主席
居然話咩有衝突自動棄權
我真係屌佢十次都覺得唔撚夠

退休啦啊伯

G持

呢個要割，但唔係割成個泛民

狙擊白頭佬呢件事開個新討論區出黎批鬥都冇問題

利申
本身都準備屌樓豬係五毛搞分化
點鳩知就比我睇到呢條撚屌九月仲想出選

唉 投呢件垃圾
同食屎無分別

泛民連市民果關都過唔到冇乜資格話最後一戰

佢連俾人投嘅資格都唔撚應該有呀
佢夠敢擺街站拉票，就組隊鶳佢

仲屌，拆佢老味啦

我冇割成個泛民 我係主張淘汰思想過時既老泛民
如果我果區到最後真係慘撚到一個本土都冇，我接受到自己投比係場運動有出力既年輕泛民eg鄺/許

收嗲喇 唔啱聽嘅就話五毛熱狗 醒少少啦販膠

拉拉！！
樓主熱狗！！
請起底！
Blocked!!!!!!
Hi sir!!!!!

讚成， 呢條廢佬對香港民主一啲事都未做過

幫推

提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

連登：白頭佬仲有進步空間，邊個屌泛民就係五毛熱狗分化撚，連天琦都一樣係收錢坐監既共諜！

咁佢講得啱
啲議員做成點，有眼睇

白票喇，連登仔
睇咗幾多次自己識分啦。
咩時侯仲屌鬼

屌佢老母
每次一見到梁耀忠3個字就諗起依件事
仲夠膽出黎選
選佢個墳起係邊我就投

咁佢地啲票同本土票完全唔相關
上屆九西有碧雲有遊

Agger
條仆街根本係呃飯食

屌你條友明顯成日屈毛啦
10個泛粉9個都中意屈毛

唔只，我仲即刻浮現埋7月飛身阻擋手足衝立法會個畫面
真係CLS

因為駁唔到，只可以話你分化

白頭佬一人政黨，佢係都要選其他泛民都唔會有佢辦法。

黃碧雲就要睇黨內初選佢同袁海文邊個出到。

泛粉三寶: 熱狗五毛分化撚

p牌推唔到都要留言推

條傻鳩個AC起碼開左年幾
但去到19年7月2先出第一個po
點睇都係佢鬼D

我都唔鐘意佢地。但係出po唔該有番資訊性。

張超雄唔會選。黃碧雲首先要係黨內贏袁海文先。

呢個我都割

已經係間諜罪

枱底唔知收左幾多錢

基本上選立會唔同政黨間係唔會有初選。

真本土根本唔會含佢地
尤其九西手足18年兩次補選都冇含

Jm9?

認同 係時候交棒

點解佢兩個參選要成個泛民埋單？

佢地要參選邊個阻止到？泛民阻止到？

邏輯係邊？

條友都回曬塘，搵個素人上都好過佢

人地大狀黎先有能力守護個司法系統對抗中共，你地割就係賤種就係熱狗就係共諜！爬都要爬去票站含淚投 （反正之前含過次又踢左天琦坐監，唔差在啦，泛民大家都見到進步）

次撚次都最後一次
如果佢有份參選，泛民唔再代表我，冇本土一定射落海

所以咪話更加要走出同溫層落街站狙擊佢，等中老年泛黃選民知道條廢老既所作所為同帶黎既後果，咁佢地會更有意願選擇其他民主派候選人

紅色大字威啲？

仲等投白票？ 直接踩佢辦事處私了佢啦屌

呢位連執政意志都無嘅垃圾,唔知再出嚟選係為乜.

死開啦廢老

同意 呢條友罪大惡極

所以逃犯條例果陣
塗就允份表演左咩叫做主席 可以點樣有權用到盡

如果佢好似阿塗咁
一開波就黎料
成個立會就唔會搞到今時今日咁

唔係字大隻就啱㗎
白頭佬參選有機會令到成個戰線崩壞，你仲要講到明能力不足，憑咩幫選民發聲？

想大家再輸多次？

點解部分黑警犯法要成個狗隊埋單？

佢地要殺人強姦邊個阻止到？狗隊阻止到？

邏輯係邊？

on9

block柒你呀

唔識野喺到屈樓主五毛就食屎啦
白頭佬一定要走！出賣完選民唔可以有好下場
留個區議員比你做已經比足面

白票撚 已block

白頭佬 碧雲 AV仁 李卓人 dead body
898

同意 可唔可以幫手推post

[泛民議員入] You have stolen my dreams with your empty words

點解黑警濫暴要死全家?
黑警要殺人強姦邊個阻止到? 佢地屋企人阻止到?
邏輯係邊？

你投本土會DQ 梗係投泛民啦 唔係要泛民贏啊 係要建制輸 咁簡單明唔明啊

其實樓主邏輯係有問題。

1. 基本上只有政黨‘派’人出選，唔存在有泛民‘派’人出選。正如上次朱凱迪要出選係佢自己出黎選，唔係泛民‘派’佢出選。

2。 白頭佬係一人政黨，街工‘派’佢出選，又算唔算泛民‘派佢出選。

樓主思維同老共好接近，所有人都係主子’派‘人出選。我懷疑樓主係共匪。

販民咪即係建制b隊
岀賣左香港人幾多次

被你快我3分鐘

點解唔係泛民顧全大局拉白頭佬落黎
而要選民顧全大局投白頭佬？

冇白頭佬就唔會今日搞成咁
呢條友一定要走
俾泛民知道得罪選民冇好下場

睇黎巴打你含左好耐好彩我個區唔洗點含

我問佢地要參選，泛民點樣可以阻止佢地參選？可唔可以答下我？

正如你要去參選，我又可以點樣阻止你？

我唔係見泛民就白票，但我真係接受唔到白頭佬喎

你叫人含，比啲理據先好唔好？佢連認真道歉都冇點解要人投佢

三句唔埋兩句就話人白票五毛

唔L投保皇黨就梗架啦，但你下下推依件廢老出黎，野野叫人含住咁投白頭佬唔係辦法
依加離9月立法會選舉仲有幾個月籌備
好應該比個明確信息泛民叫佢收皮

從來未係自己友，企開小小Thanks

唉其實我唔知你up乜柒

//屌你老母你條死廢老你選既話我一定日日夜夜玩白頭佬Go，去你街站狙擊你，等選民知道你係一個幾撚冇承擔冇膽又冇政治智慧既一個人

老人政治係時候要結束喇屌你老母//

我幾時有講泛民派佢出選 只係佢出選係代表緊泛民主派陣營

白頭佬唔做主持, 就咪能再阻住人做

比例代表制又點會仲得佢一個可以投？

根本成個po都係攞黎講？

就算莫乃光同梁繼昌支持買水炮車都係為香港人好

老而不廢嘅話唔係問題，問題係白頭佬同黃碧雲都係無撚腦

銀髮族個個都有膽識過佢兩條永續議員抗爭嘅粉腸

佢有邊句講左？
你就真係打稲草人啦

一句到尾，冇提倡過港獨嘅唔算係本土派
你地黃絲自己想投就投撚夠
唔好諗住拎到本土派嘅票

笑死
當初條仆街選主席識玩就唔會搞到咁

不如銀髮出都出嚟選啦屌
我投俾佢地會舒服啲
白頭佬呢啲離地撚不了

牙中不如光榮引退啦

白頭天生樣衰,自己好宣佈退休LA!!

白頭佬係抵人屌喎 逃兵

呢條友真係唔撚得

泛民冇人咩，做咩要俾條友選? on99

冇錯
左膠只會禍港
真話係比較難聽架啦

又係時侯睇下片
你做喇你做喇

掉番轉
咁你地話佢出選就一定投白票，泛民唔想投白票就唯有阻止佢出選。但係泛民又有乜方法阻止佢呢？殺左佢嗎？

我接受唔到上面叫人含佢姐

佢一定要出選點拉？係人有一百個提名同保證金就可以參選。

我投白票你又有乜方法阻止我？殺左我？

屌我自己果段係同緊佢本人講啊 成篇文個賓係白頭佬唔撚係泛民定乜乜柒柒啊

認同

叫人含果班都係攞黎講，根本就唔會發生。

究竟你有冇經歷過多次比泛民出賣嘅感受?
保皇班豬其實可以唔理

比喻不倫
而家只係一兩個黑警犯法？？
根本成個狗隊犯緊法

Push

咁對唔住我唔係話你。我係話有人講只要白頭佬出黎選就投全白票唔合邏輯。

dq4

真 白頭佬係神
白頭佬一定唔會做錯

同佢劃清界線囉，既然道不同不相為謀
為左佢影響大家對泛民觀感，值得咩

果陣嬲撚到仆街，屌佢老母
唔好撚再比我見到佢當選
雖然大家都想少數派輸
唔代表比佢入議會

咁唔投佢都可以用民意要佢唔選/落選

好難得泛民可以connect番
明明2016再加埋DQ果啲補選 已經話左俾你地聽
關鍵一席 含撚投票係冇用
泛民唔改革 我地只會射落海都唔益你地
結果大家係2019見到泛民係有跟得上時代既議員
契媽 機師豪 鄺神 許智峯 甚至5:0 胡志偉
至少理念相近或者都真係見過佢做野 我都會投

但係如果又搵番晒啲白頭佬 黃碧雲 dead body
然後又叫人投 因為唔好俾保皇狗入去
用番同一套less evil理論
咁同2016有咩分別

我果票係因為我信你做到野投俾你
唔係因為唔想投俾另一邊而投俾你

我唔係話要白票 因為冇可能得白頭佬揀
不過我希望今次泛民可以協調得好啲
唔好又上有大狀黨射票落海 下有李卓人 馮檢基互𠝹

落選就太遲，票已𠝹
而家呢個階段已經要勸退佢

最後 白頭佬 照出
你唔含就係白票撚熱狗五毛

幫手推

Dead body唔太同意
佢係有佢既作用
未至於要拎佢同另外兩個廢老比較

你咁講共産黨都可以唔理啦。總之槍口一致對外，唔好中分化，中共最鐘意拉一派打一派

白頭佬唔直得我地擁護
佢同左膠冇咩分別 左膠就係我地敵人

立會首投

白頭佬真係好垃圾毫無建設

政黨唔好俾佢用政黨牌頭出選
佢自己要死出黎選當然冇人阻到
用番對馮檢基既做法就得
我諗易過係立法會DQ梁君彥

呢條撚屌仲想選
選佢老母咩

你講得啱，所以唔可以話只要白頭佬一出選就投白票。咁老共仲唔即刻搵白頭佬？

保住法治不死
永續捐錢打官司

絕對係毒瘤

推
最撚憎呢條白頭廢老
幾時先收皮

P牌仔，估計當年泛民同中共閉門會議嘅時候，你仲未出世
中共保皇做乜，我哋要反抗，但控制唔到佢哋做乜，但泛民做錯嘢係講緊賣隊友，出賣民主，你究竟知唔知泛民比人鬧過幾多次出賣，我哋唔用力屌，泛民點會進步

中共最鐘意扮民主，其實建制販民都係佢隻狗
你地黃絲豬投完票都係俾人岀賣

泛民要同白頭佬割就一早割左啦

佢哋肯割戰犯，咪含淚投泛民囉，我要求好低架咋

樓主分化撚，熱狗，請善用不推文，拉

Deadbody我認係私怨
我有睇過佢發言 佢出既文
2016補選論壇果段「承諾推動改革泛民」
甚至陳同佳案佢都好似係最快提出域外法權(?)
成個人的確同果兩件廢老唔同level

但係2016一入左去 醫委會改革果次拍片果種高高在上既感覺 同埋dead body果段野
如果我一係含佢一係射落海 我都有啲卻步

雖然Peter 攞料係真

黃絲多數唔知發生過咩事，好似睇大戲咁
呢個係民主派一定係好人

你死啦 屌泛民 你熱狗 你五毛

含住投泛民係一件事，白頭佬要獨立拎出黎講，佢實在太標青，唔只71咁左膠，記得有次狗鐵有時發生佢話報狗，再次俾人屌到反皮

你講得啱
16年本土DQ 我仲好記得雞卿個班乜都唔幫手

講得啱 熱狗po都咁多正評

拉

push

咁有咩泛民政黨冇左膠？

輸條撚, 呢條友同建制冇分別

我真係唔明
明星，youtuber唔出聲都比人屌到反艇，比人狙擊
依個戰犯做咁多陰質野都有人同佢護航

佢出黎選我日日去佢街站屌佢老母
咪撚再扮慘 冇料就死開

識玩就拍個新人
自己企第二
都可以帶起換血

如果得佢自己一個出來就算鳩數

連埋助理嘅人工allowances 幾十皮一個月
大把打手

dead body肯定會選 而且係穩贏果隻

笑死 好多版本
我記得仲有泛民版

唔阻你
但唔好唔記得狙擊建制唔該

本民前FB share 呢張相就有隻販民fans入去屌佢地「分化」
結果被人圍到走住黎屌

呢個真係瞓喺度都贏
分分鐘仲係好似2016年咁做配票大風車

犯民2016真係好垃圾

魚蛋：佢地譴責得仲快過保皇狗
補選：本民前用facebook吹大雞，一大班義工夾手夾腳搞掂啲信，四方居然走出黎話邊到黎咁多人力，本民前應該要解釋，佢只係爭外國勢力果一句，就同共產黨講野一樣
醫委會改革：我反對政府提既議案，但我會贊成二讀
超級區議會：陳國強想借提名票，犯民用晒啲提名票，然後選前一日一齊棄選
選左之後即刻就有白頭佬
又唔幫游B梁頌恆
全部都係2016發生

用番佢地套less evil理論 9月大部份泛民我都含
吸個印仔姐 橫掂我唔會覺得咁就抗爭完
但係白頭佬一定唔含

Dead body 真係睇人
但上面講政治明星咪留住係到

手足幫幫手推

deadbody 玩選舉就真係勁既
16年9月大概估到自己幾票
然後帶隊幫南亞之父同慢必拉

我都唔鐘意佢 但事實上佢一定贏硬
反而佢好似上屆咁配票仲好 好過射晒落海
但配還配 唔好再配俾張超雄

召喚素人撞佢老母過海

今年佢唔得啦 鄺仔就得

南亞之父 ， 白頭佬
兩條仆街一定要日日提住大家唔好投佢哋

張超雄唔選 但黃碧雲選

幾時架？？

補選幾撚多義工幫手，我都有去幫手癡信

販民要岀到60蚊請人，難怪想像唔到人肯幫政黨做義工

利申唔會含

總之你搞分化，屌民主派都唔屌港共，一定係熱狗，p牌又點呀，屌熱狗人人有責

好明顯，拉！

佢正一仆街嚟啦
區議員俾佢側側膊選到仲唔收皮喺度獻世？

拉！你班5毛日日岀分化post

無人護航，係睇唔過眼成班人搞分化

又一隻熱狗

正一契9弟，咁撚怯場咪撚參選啦，畀個皇帝你做有閪都讓畀人奶

又攞以前黎講。反送中大把泛民做得好好，投鄺神機師都無人 投你班熱狗

我投梁天琦同巴治奧都熱狗
你班柒碌除左屈熱狗仲有冇呢二招?

仲有話你分化

呢條柒碌仲夠膽出黎選
淨係選主席單野，佢死十次都唔夠

天琦係連登軍師眼中都係收錢坐監既共諜之流，本乜撚野土丫要永續議會抗爭，你地有執政意志嗱咩？

分化=熱狗，常識吧！

追擊熱狗係我本分，睇住你班友被邊緣化好爽

阻膠人辦

永續泛民

甲級戰犯

廢老返屋企啦

屌你老母白頭閪一定係公敵

反正冇工開，日日搞佢預我
呢條友係拖累隊友，唔死都冇用

我上屆含淚投比佢條仆街

豬隊友比神一般的對手更可怕
白頭佬has got to go

Agger

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

本土又唔見得有執政意志。其實大家槍口一致對付港共真係咁難咩？

永不忘記

支持樓主！
唔會忘記白頭佬幾撚廢，立會主席一役見到佢幾垃圾！
一定要事前搞到佢唔敢出嚟話選！

屌佢，佢選到係咪就即係重現上次做on9主席一幕？

咁遊行係要和平鎮行個喎，你又想民陣啲人俾人拉

P牌仔咁大聲

老泛民自己退啦

唔好咁

如來蜜祖五毛狗嚟

原來你都會block人㗎

當日手足無拎佢去爆玻璃已經仁至義盡

甲級戰犯，送主席位夠佢死一萬次

驚大家唔記得16年選主席嗰陣佢做咗啲乜

佢地而家唔屌梁天琦啦
不過原因係天琦入左去坐冇野比佢地屌
不過天琦個黨本民前就

你知唔知「光復香港時代革命」係邊個諗出黎先?

唔識做不如唔好做啦

你點拆佢話參與暴力衝擊係中計？

真係多撚謝佢
有份搞撚到而家咁

不如建制 泛民一齊屌， 全素人

你個思路都好奇怪唔通特朗普代表共和黨去選，咁掉轉講就唔係共和黨派特朗普出選？

er.....唔拆la,你分化！

老而不

其實我想問屌民建聯有乜撚野好屌
正常有腦都會反

即係你唔會屌元秋蒸口罩架
屌個弱智人士弱智咁有咩好討論

而家白頭佬擺到明同前線係兩個方向
張超雄又話要派一萬蚊畀新移民
想問點解唔屌得

唔好出去遊行！會中計

泛民盲粉真係痴撚線
你話撐新嗰班泛民都仲可以討論
舊嗰班都撐就含撚啦

我覺得你思維同老共好接近，我都懷疑你係共匪

不嬲都係咁 屌白頭佬有人問點解唔屌工聯會個堆
喂大佬個堆仲要點屌 人地擺明唔撚怕你 佢d 票又唔係你俾

而家講緊自己友選舉策略 佢地就問點解唔去屌敵人
都九唔搭八

同呢啲戇鳩嘅定唔知收錢嘅 根本就無撚得討論

屌泛民，又話唔見你屌建制
屌建制，又話唔見你屌吓政府
屌政府，又話唔見你屌吓中共

咁仆街啦 傾乜撚野啫

四年前應承咗自己，如果佢參選，我一定唔支持，四年前開始中共/港共/獻世派已經全面同你開戰，重同人行君子之禮，將主持會議個位拱手相讓，真係切腹都唔掂，明明都知人哋唔會同你客氣，係咪戇鳩㗎？議會依家打緊杖，係要軍人，唔係要君子，啲人選你係要你抗爭，你鍾意講嘢所以唔做主席，可以，你咪係議會外講，無人阻你，但唔該你唔好霸住議員個位

搞聯署襯早收佢皮啦

一陣俾班軍師問你乜見唔到佢地成班有進步咩？呢個crucial moment 為左過生流血班手足，再含一次得唔得？之後就變臉屌你熱狗五毛

張超雄同鄺仲話派錢畀新移民 真係進條撚步
都唔係本土行先

但公道講鄺係運動開頭真係多蒲頭嘅

支持

含？叫佢含撚啦，趁未正式報名參選唔該自動自覺唔好報名，唔好綁架選民

販民:本土派只係一班含過我嘅契弟
黃絲快啲捐錢俾我幫你地嘅義士打官司

點接近法？

左膠不滅，港難不止呀，屌你老母

根本都唔知你講乜鳩
總之唔係本土行先嘅就收皮啦
尤其白頭佬呢啲戰犯
關邏唔邏輯乜撚野事啫
佢企喺抗爭者對面 咪叫佢唔好選囉
就係咁簡單

白頭佬碌鳩真係唔含得

其他都算

講得好

點奇怪呢？

就算白頭佬代表街工出黎選，你boycott 街工合理。
但係事實泛民係冇辦法制衡白頭佬唔出黎選。

所以由白頭佬出黎選就即刻跳到全投白票，即係泛民同本土都唔投，中間既邏輯係邊度？係唔係跳左好多步？

白頭佬 黃bitch 何秀蘭 難民之父 淘緊身
5個有3個有白鴿黨嘅

去佢fb狙擊佢

想梁耀忠放棄參選立法會嘅入嚟

真，呢個出來選都唔會含

根本班販民fans 先係消費手足個班
班仆街販民過去做到野洗撚要手足出黎做勇武

樓主pin呢個
呢度千幾個正評
但白頭佬fb得幾十個comment
fb要人！！！！！！

上佢fb comment屌爆佢！

咁就退返去ngo做咪從政啦

樓主pin呢個 呢度千幾個正評
但白頭佬fb得幾十個comment
fb要人！！！！！！

上佢fb comment屌爆佢！

勇武條命賤啲丫嘛，早啲講進攻功能組別丫，上年6月晨早唔出去啦

屌閪雪就值得我支持

好心狙擊咗建制先喇 仲搞自己友 仲要咁鬼多正評 cls 好撚多5毛

你老母好多人問候緊呀，回頭是岸呀施主

多個自己人好過多個敵人

如果白頭佬係自己友，—0—0 都係啦

而家係亂世呀
我地要既係有能力 + 有政治承擔同執政意志既人入去
唔撚係白頭佬呢d 甘心做「反對派」既垃圾

起馬少個建制

樓主pin呢個

咁咪搵第二個非建制去選
佢唔好阻住個位囉

選到佢入去又出賣主席位 又派錢畀新移民
咁自乜野己人？

有本土就投本土 無本土睇情況

同佢講都嘥氣啦巴打
收白頭佬皮明顯係連登主流
宜家要帶到去成為黃營主流民意

上佢fb comment屌爆佢！

飯民既債無論做幾多野都唔可以一筆勾銷
唔係佢地懶足咁多年
尤其係白頭佬臨陣退縮
香港洗有今日？

而家叫佢退位讓賢
係咪唔撚識字呀 盲撚

面對住你依種無能力又戀棧權力既人
我唔撚介意承71手足之志
Just do it多你一次

一票不投梁耀忠

唔好放佢出嚟𠝹票啦

白頭佬你都肯認係自己友？你望唔望到佢手上有幾多人嘅血？

P牌屌熱狗，啱數啦

諗個口號就係執政意志？

天琦都係同路人，我係屌岀賣天琦的熱狗

認同，狙擊民建工聯先係首要

而家最緊要打贏選戰，唔係話支持邊個，總之有贏面的就去選。條白頭佬老人票根基厚，不可一下就落結論收佢皮

泛民無辦法制衡到佢選
泛民如果唔整體協調配票俾佢，佢會有得做你講話泛民阻唔到佢選，係，無錯。但係如果泛民孤立佢，佢仲有得拎泛民呢個名吸票？佢之所以有得做，唔係因為佢係梁耀忠，而係因為佢係泛民呀

帶風就躝埋一邊啦
泛民得佢一個選得贏咩
犯大錯唔解釋唔道歉屌佢都唔得仲要出嚟選
根本條廢老收檔唔出呢個 post 大部人都會收口

出現了